早排去咗首爾《防彈新人王》介紹嘅友貞食堂（又名姨母食堂），食咗個防彈套餐，感到滿足！

先貼住少少圖。

文字後補，內容包括:
1. 訪問店長（姨母）點睇bts及army，
2. 隔離幾枱army（有鬼妹、台妹、東南亞妹等等）對bts嘅感受，
3. 防彈套餐（黑豬肉泡菜撈飯）食評。

第一睇到 以為佢死撚左俾人供奉個啲靈堂咁

No, not today

Post下班女先

《防彈新人王》bts 7人坐嘅位置

部分娛樂台成員非常變態，我驚佢地會出言不遜及對女army意淫（例如想炒飯炒麵炒粉）。

為保障男女army以及驚自爆，所以唔會貼食客個樣。

樓主係army

直接去野食圖啦

防彈套餐（Bangtan Set），黑豬肉泡菜撈飯+大醬湯。

BTS成員曾表示食堂是媽媽做飯的味道。

我就覺得個大醬湯偏鹹。

而個豬肉飯睇落去平平無奇，但其實味道豐富極具內涵，正如我老友RM一樣。

樓主仲有冇食其他野

似乎冇人關心店長訪問及女army感受，咁我聽朝訓醒先打文。

埋完單臨走前，店長話同我傾得好投契，送咗d咖啡杯holder俾我同埋班army食客。

我想要RM個嘜頭，但無奈太搶手缺貨剩底一個，而個鬼妹army都鍾意RM，我只好忍痛割愛讓RM俾佢。

所以最後我拎咗阿V。

少少毒...

有個女army叫咗個泡菜鍋，佢話Suga鍾意食，我就食咗佢一塊泡菜。

題外話，我之前去首爾7仔買咗支防彈咖啡，都幾苦。溝d燒酒感覺易入口d（有Irene加持，甜度大增）。

V仔杯套好靚

個豬肉拌飯好好食

you can't stop me loving myself

去韓國玩唔識韓文係咪好麻煩？

得阿V係紫色背景，其餘6個都係黃色背景。

可能老闆娘特別偏愛阿V。

You are the cause of my euphoria

我愛韓國

韓國咁大，好難答你…

但首爾d熱門餐廳及便利店d人都總會識少少普通話、英文同日文。

地鐵站熱門線路都有中英日文，不過地鐵站轉線比較複雜，冇香港咁簡單行過對面就係。

我自己d韓文都得半桶水，簡單溝通問題不大。

但遊客要小心騙案，於明洞、弘大、三清洞或其它遊客區都有捐錢黨，或者有1男1女問你想唔想見識韓國傳統文化，然後拐帶咗你去唔知邊到。

好提子

唔好跟陌生人去室內或少人地方就ok，佢地日頭唔會明拐。